點解死既人係吳孟達

明明大家係同一年出世

笑4
很強的摩擦力

天妒英才

身形都差唔多...

俾人借運